連仔有無得整個del po功能

5分鐘內佢地敢個制就可以直接del post
超過5分鐘就會send message由你地管理員去睇同決定del唔del

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

出po前應該諗清楚先出
有del po功能嘅話分分鐘會比五毛又開po又del po咁流水式帶風向
到時要起底揾五毛仲難

呢樣真
發帖/留言前自己諗清楚